特朗普發佈方針：美國新增病例已過峰值，經濟將分三個階段重啟

升升升！

06:13 【特朗普發佈指導方針：稱美國新增病例已過峰值，經濟將分三個階段重啟】美國總統特朗普在疫情發佈會上宣布防疫指導方針，以允許美國經濟分三個階段重啟。實施全國性關閉政策並非一個可持續的長期性計劃。聯邦指導原則將允許分階段地重啟美國經濟。感謝白宮新...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

未入夠貨啊大佬

usa,usa

大爆升

道指直上30000

Same

假設我Lc左下星期X 7strike 今日到價大家會走定留

呢件垃圾信用差唔多破產